林子健虛報罪成立

【Now新聞台】民主黨成員林子健涉嫌訛稱被擄走並施虐案，法院裁定他明知地向警務人員虛報有人犯罪，罪名成立

沙中線咁樣欺詐，都未有事

民主黨成員林子健 2017 年聲稱在油麻地被操普通話男子擄走施虐，其後反被控一項明知地向警務人員虛報有人犯罪。案件今午於西九龍裁判法院裁決，林子健被裁定罪名成立。主審的蘇惠德署理總裁判官指，拐帶事件被告自編自導自演。

控方衞生署法醫賴世澤早前出庭作供時稱，林子健肚皮上的傷痕均為同方向所造成，幾乎全部平衡，但如果傷痕是由其他人造成，傷痕一般會分佈得較不平均。賴世澤認為，林子健肚皮上的傷痕似是由他自己做成，所用的力度也不算大力。

賴世澤又於庭上供稱，雖然林子健大腿上的釘書機傷痕看似嚴重，但傷害其實比用刀𠝹大腿輕微，加上林子健兩邊大腿的釘傷口數目一樣及對稱，因而推斷林子健是自殘。

不過代表林子健的大律師陳偉彥陳詞時反駁，控方要證明林子健絕對並無被擄走，才可將他定罪，但警方未能確認閉路電視的錄影時間，根本不可推論出林當日的行走路線。

陳偉彥又指，部分關鍵位置並無閉路電視鏡頭，包括砵蘭街、咸美頓街交界逾 8 米街道，以及附近公園和後巷，認為控方案情有盲點。

齊鼓掌!

好想知條肥撚諗緊咩

判決前一天的剖白~我才是受害者：
由始至終，都沒有說謊，我確實受到國安的電話恐嚇，及其後疑被相關人士擄打。然而，保安局和香港公安包庇共匪，未審先判，抹黑本人，製造一個假像，令公眾輿論一面倒地把我成為「大話精」。因此，判決未出，社會已將我定罪。

另外，在"傳真社"的CCTV播出疑似我(被冒充)後，我都是堅持所說的都是事實。大家想一想，如果我說的不是事實，本人還敢在"傳真社"的CCTV播出後一年多依舊堅持說法；繼續「死撐」嗎？難道我不怕有更不利自己的片段嗎？

1. 為甚麼我不怕有更不利自己的片段？因為我在說真話，從來無懼無畏。而事實證明，香港公安從來沒有本人帶帽、囗罩及去西貢等片段。奇怪是香港公安不追查恐嚇電話外，且有一大段關鍵地點的CCTV竟成為消失的檔案。

2. 為甚麼我堅持？因為我在說事實，要為自己伸冤外，也要對歷史做見證。

3. 在庭上，控方只在猜測所有問題，以及用sound bite方式代替證據來吸引傳媒，方便她們寫標題。

4. 香港公安法醫是主要驗屍，不像英國法醫Dr.Payne-James般研究酷刑和虐待。在學術地位上Dr.Payne-James更加是毋庸置疑。而香港公安法醫亦承認本人部份傷勢沒有紀錄。英國法醫Dr. Payne-James作供時表示，本人是中度受傷，口供和傷勢吻合。

5. 以下照片首次爆光。請問我如何自殘到把自己胸口弄得瘀傷和鞭傷，而大腿的釘不只21粒，還有在掙扎過程所引致釘不到的傷痕。

6. 香港公安向法庭呈上一份由他們自己筆錄卻沒有本人簽名的口供，內容方面，本人認為並非事實的全部。當然，這份由香港公安自行筆錄的口供紙，我亦未曾過目。

7. 本來有一份由控方提供的 CCTV專家報告，但控方最後沒有呈堂和利用此份報告。最有趣一點是香港公安找跟我身材相約的PC8x8x穿我的衣服，並模仿八字腳的照片，借此來引證那些方服是我本人。可笑是PC8x8x帶起口罩，穿起我的衣服，並模仿八字腳時，與那冒充我的人十分相似。試問在西九公安總部都非常容易地找到一位PC差佬模仿本人。那麼我被冒充陷害有何難哉？(有機會，我便全面公開。)

8. 其實，還有很多說話，但你們只喜歡扮專家；「剝花生」和「一沉百踩」。試問有心聆聽的又有多少人願意呢？當你們覺得我有疑點時，請你們亦思考差佬據證的疑點。

最後，懇求大家對我公平一點，别要妄下判斷。
無論怎樣，我也是寧死不屈，堂堂正正的人!

想袋左個美斯簽名相

抵撚死齊鼓掌

條撚樣係咪玩開自殘
咁撚癲既野都做得出

咁就比條肥仔吞咗張美欺簽名相

傳真社條片

碰

淨係內八字腳都已經知係佢

佢話係搵咗個人扮佢

當日連登仔盲信林子健炒哂車

同共匪夾埋

香港最黑暗一日

傻人發現案

咁判罰係嘜野?

佢話自己係中共最驚既政客
相信大家之前都未聽過呢個人名

【Now新聞台】民主黨成員林子健涉訛稱被擄走並施虐案，法院裁定他明知地向警務人員虛報有人犯罪，判監五個月。

被問及心情如何時，林稱：「心情呀，噚日阿仙奴贏咗波，幾好呀。

坐咁少?

多謝民主黨對林子健不離不棄照顧

我們都是林子健

學佢咀角長期有白色口水?
你自己做飽佢

連白鴿都唔提就知咩事
同埋應該驗埋精神報告啦

今日係民主最 黑暗 的日子

有冇人覺得CCTV片個男人體型完全唔似林子健

白鴿黨多得佢唔少

查實佢到底想做乜

黑暗兵法

條罪最高判半年

林子健自述
-被國安警告佢唔好送美斯波衫比劉霞, 林係中共頭號關注人物
-被捉走禁固虐打
-林被釋放後返屋企, 當時成身傷痕, 身上仲有釘書釘
-因肚餓去左麥記買魚聊包X2
-食飽之後沖涼,之後訓覺
-訓醒開記者會
-開會記招去睇醫生拆返D釘

當時討論緊一地兩檢
佢諗住做場大龍鳳嚇下香港人 點撚知弱智 眼高手低

內八腳真係屈哂機
仲有,支那要屈9人會唔會專登搵個識別度咁高既肥野
搵個平均身形既唔好

中南海好怕佢

弱智人土

豬一般的隊友

傳真社條片你咁駁法真係無說服力喎

搞咁大壇野罰五個月咁少?

間諜級豬隊友
出手低章行事弱智

會上訴嗎？

保釋等候上訴

用畢生功力幫手兜:佢其實比共產黨收買咗,特登整場馬嬲戲等香港人覺得非保皇既人全部都係弱智

樣已經係弱智啦

原來入聞主袋門檻咁低,匡智會出嚟都入到

佔中黃屍係咪都係咁嘅格

唔好數漏許智峰

法庭有無攞過佢心理醫生/精神科評估報告？

一開頭港豬信到十足

最後被踢爆左係假 仲有黃絲話就算係假都要撐落去
呢種係咩現象

最記得佢係雜種狗黎
咩波衫都著

之後仲屈傳真社係親共

咁尻肥，無人想做佢囉

肯認罪只係判感化, 而家抵死啦

一開頭明明連登仔個個都支持佢 又話中共港共可恥 又話要保護佢

民主黨真係好撚7

咁就有案底兼坐5個月

坐咁少，搞錯

最小都坐5年啦

條弱智傻閪真係抵撚柒死

呢個真係笑到我仆街

佢同嗰啲假metoo 差唔多

究竟盤算緊d咩

不過民主黨啲處理手法都幾好睇

即係反曼啦

成件事嘅始作核心係支共有無派人夾人走同逼供，這點係肯定有，日很將成美帝人權法制裁理據清單之一

夾都唔夾肥仔啦

林卓廷好似又唔見人

咁撚柒緊係拒絕評論啦

釘書健

個樣咁7入去坐即係判佢死刑姐，點生存呀佢

做多左喇
有冇林子健執導都唔影響支那洗頭艇事實
你咁樣搞一獲重幫左共狗

咁柯創盛條仆街點計

都唔知係低能定係鬼，
根本幫咗中共

幾時鳩嗌「公民抗命,無怨無悔」呀?
唔爭在啦

點解呢d人都可以得耶魯讀書，係發生咩事。

走啦屌你老母

佢個口成日咀藐藐咁 好唔討好

中大神學系可以申請去exchange

你的樣子如何

其實佢個咀做乜撚野？

判太小了

波台都唔幫返波台
25

有兩樣野諗唔明，又有D自相矛盾。
1.條肥仔算老幾，中共要特登搵個替身扮你，害你坐監??
2.條肥仔係砵蘭街大搖大擺咁行去廣華搭小巴入西貢，雖然戴晒口罩同帽，但係通街CCTV，咁做分明博拉，有乜企圖??

睇新聞見到佢個樣已經想打柒佢

有個可能性嘅
就係佢真係弱智嘅

1.殺雞儆猴

2. 戴口罩嗰個可以係任何肥仔

2. 咁中共都要果日先知條肥仔著乜衫褲鞋襪同背囊，然後再即刻全部買晒番黎，再搵個肥仔扮佢內八字腳行路?? 講到咁已經真相大白啦